有冇人覺得便利店應該限制繳費時間！

朝朝落去7-11買支水買個包就搭車去返工
前面僅有幾個廢佬交水電煤阻撚住曬
全日流流長你唔交係要朝早同人迫
每日都見到好多人等到唔耐煩
係咪應該管制下呢！

好簡單， 你前一日收工買定聽朝早餐咪得

同意
同埋強制收每張50蚊處理附加費
有pps 咁簡單都唔用 我呀爸60幾歲都識用電話交啦 係都要現金到7仔交 抵俾啦
咁撚鐘意阻撚住人用7仔真正服務同買野 屌

啱呀強制收費都係好方法

咁你不如食定聽日個早餐啦